{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120517",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주애돈 압구정본점"
    },
    "text": "\"済州愛豚狎鴎亭本店\\n\nソウル江南区新沙洞565-61階\\n\n韓国料理-生肉/ロース、11:00~24:00 Break Time 14:00~18:00、年中無休、60席、狎鴎亭済州黒豚グルメ店\"済州愛豚狎鴎亭本店\"を紹介する。 全メニュー注文後すぐに分厚い生肉を切って素焼きで提供する。 厚さで切った肉の肉汁と肉質が格別なここは豚肉マニアたちも認めた味を誇る。 サービスで提供される皮も厚くてコシがあり、味が素晴らしい。 一緒に出てくるメルジョクを煮込んで肉につけて食べるとさらにおいしい。 狎鴎亭でおいしい済州豚肉を食べたい人に「済州愛豚狎鴎亭本店」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店はどこにありますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店はソウル江南区新沙洞565-61階にあります。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店の営業時間は11:00〜24:00です。ただし、14:00〜18:00は休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店は何席ありますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店には60席あります。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店は何を提供していますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店は生肉/ロースの韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店の特徴は、注文後すぐに分厚い生肉を切って素焼きで提供することです。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店のおすすめメニューは済州愛豚狎鴎亭黒豚グルメです。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店はいつでも営業していますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店で提供される皮の特徴は何ですか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店で提供される皮は厚くてコシがあり、味が素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店で食べる肉はどのように楽しめますか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店で食べる肉は、一緒に出てくるメルジョクを煮込んで肉につけて食べるとさらにおいしいです。"
        },
        {
            "question": "済州愛豚狎鴎亭本店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "済州愛豚狎鴎亭本店は豚肉マニアたちにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 414
    }
}